年三十 各大公司收幾點

食完公司團年飯，1500收工

唔撚洗番 公司迫人放 扣大假

1點

3

做邊行

15:18

Main con

唔洗返， 公司新年前炒人

唔洗返，sub仔

唔洗返放到初六

唔使返，初十開工

陷家剷
Official時間 1750
公司話年30放 1700（如果同事搞掂手頭上既野先係）
屌你老母 大恩大德呀

1點正。

我公司可以提早2.5個鐘收工